條女講到我對佢幾衰 原來散完咁快有第個

等我仲道歉扮死狗
原來自己做左傻仔

條女無講錯，只係無講哂，全句應該係 你好衰，所以一早識定多一個

女人講得散 99%已經搵定碼頭先會飛

散左唔夠一星期已經有 仲要係之前出現過既人

受騙的那個 比騙徒更混帳

佢咩都封哂我 係fd cap俾我睇

算吧啦，睇開啲

咁都好過我咁on9既

傷心只係過渡期 下個一定好過佢一百倍
巴打你都唔好咁sad

你個心好痛呀

自問做到好足
除左返工 其餘時間
佢要既都比佢
覺得我衰唔緊要
散完就有第個好似有哂部署咁姐

人地大把後備啦 洗鬼你咩

咁你衰咁搵定第二個囉